男朋友變態行為

我男朋友成日偷影我隔甩底

正常，我男朋友都成日影我條野

男人老狗著咩裙

咪臭係

認真問 好驚

真係有依啲奇怪僻好

哇條仔係第一個post個個？
原來咁變態㗎

偷影自己著裙仲叫唔叫偷影

你有冇同佢好認真咁反映過?就算係男朋友,偷拍裙底都係犯法
定你會唔會無意中縱容過佢?

btw我偷過女朋友底褲 (知佢唔介意,仲會幾開心先咁做)

有啲人會同人交換女朋友嘅相

最仆街係呢種當女朋友係件野,周圍派周圍講既撚樣
完全係想識返黎當公廁私有化咁

屌

見過有識嘅人 出名好撚cheap 同人交換女友裸照j圖之類
又放上網又周圍send咁 好撚仆街
分咗手就用啲相威脅條女同佢繼續扑野

利申 聽另一個frd講 唔知幾成真 但一定有啲有做過

報得警

嘩咁我估佢又唔係賤到想周圍send同放上網掛
我估佢影嚟都係自己j姐

係人地唔知情下影就係偷拍
但依加個'人地'係佢自己
而佢自己又知道被人影緊

好正呀 成日好想試

屌 好撚變態 真男人想屌咪直接講

比佢影到麻木左

睇嚟都唔好得去邊 扮君子